油/混油肌絲打用開邊隻粉底？

本人混油 超級大汗 本身用緊double wear 雖然佢真係好控油同埋持久 但係我覺得妝感有啲重 帶妝耐左塊面覺得有啲焗感覺唔太適合日常用 想搵隻妝感冇咁重但又持久防汗嘅代替佢 依家心水有mac枝studio fix或者植村秀枝unlimited 想問有冇絲打用過有心得可以分享下？或者你哋有其他更好嘅介紹
利申：窮學生唔可以兩隻都買晒

唔重妝感咪nyz foundation , tube個隻
make up forever個粉餅扮裸妝一流

Albion夏天粉餅
出油仲會自然D
不過大汗都係會收皮

Mac 個支唔錯 遮瑕度夠 都唔會好岀油
而家用緊Armani ...真係好滑好易推，遮瑕都夠，但我用勁岀油

Armani嗰隻秋冬用適唔適合？見好多人都推

大汗真係好撚煩出門一陣好快個人就變到勁樣衰

我覺得可以
我係嫌佢用完好易岀油 但唔知係咪我個人問題
可以去試下先 我都係無聊去試 結果一試成主顧

我都係勁油 用double wear四個鐘左右就會出油
但Mac我覺得勁唔貼 我用左一次就放埋一邊冇用

咁絲打宜家用緊邊隻

Double wear/makeupforever粉餅
想薄啲嗰日就用粉餅 都幾好用但控油一定冇double wear咁好

Givenchy everwear
個finish 好靚
我去counter試上埋佢個碎粉
0毛孔咁濟

碎粉係4色 正方形盒果隻？

好似係
但我講緊個粉底液

Covermark

上網睇話暗沉得好勁 絲打有冇呢個問題？你講個個碎粉好似好好用咁 搞到又好想買黎試

YSL羽毛
夠透氣～妝感都輕

我都係油田但makeupforever我覺得完全唔控油

我覺得too faced peach perfect唔錯
但如果揀你個兩枝我會揀mac>shu

屌 兩個鐘已經好油 但真係快同靚

冇乜聽過人講too faced粉底 個個都淨係講唇膏highlight絲打覺得遮瑕控油嗰啲方面如何

兩樣都幾高下 冬天可能會有啲乾同厚 我用佢就唔用遮瑕
都幾平 我係sf買好似$220 又大支
仲有ct新出個支都好好用！

亂入
小妹過敏+濕疹底皮膚
清水至正

油+大汗可以試下用粉餅

我用ysl all hours個支都幾控油

可惜我唔識用粉餅上妝 習慣粉底液

Cle De Peau都幾好牙！